各位巴打去開邊度配眼鏡?

第一次配眼鏡，唔想比人呃，求介紹

Me2

日本JINS